[緊急!!] 強烈建議連仔時事台加開分台

時事台資訊泛濫，好多好既討論都沉晒底

強烈建議連仔係時事台加開分台!

主台:
1. 文宣/尋人/求助/現場消息 (時事台)
分台:
2. 事件討論 (時事討論)
3. 戰術分析 (分析)

大家討論下有冇其他建議!!
upvote好既idea比連仔見到

直情應該加開個反送中台

然後再係反送中台開分台
就如樓主所講

垃圾要分類
資訊都要分類
勿比其他資訊沉底

會split走晒啲attention
時事台主頁需保留重要文宣

推

支持！
想搵返個最近活動post都推唔到上熱門
戰術post又多

咁不如加個置頂功能, 畀ADMIN用, 可以SET置頂幾耐

負評出聲
一齊討論

討論要靠我地
唔好比位啲狗入到連仔位
守 護 連 登
保 衛 香 江

另建議加插時事台感情台共同擁有既分台!!!

社會心事台

等一眾巴絲舒一舒壓，除去尋死，失眠
社工巴絲可以集中幫手

資訊要分類

唔好咁類聚

推一推先 呢個真係急要 再係每日咁多noise大家都無辦法搵到要既資訊

推到連仔扎醒

真係變黃絲台利申我有發夢
會唔會唔係咁好呢 話曬都討論區
咁樣好明顯 驚連仔出事

分台台名係用中立字眼命名避嫌，並以功能作分類

分析
時事討論
即時討論

推到連仔去夜尿

pish
香港加油

開台!

好 重 要
1. 好多post浮唔到面，變相好多人唔知有開過同類型既post，越開越多同樣既post，結果集中唔到一齊討論。

2. 浮面既全部都係即時/緊急/重要既post,
事後檢討，策略討論既post完全被蓋過
就算有都只會係一個post集中講，咁會令到好多idea流失

集思廣益，香港先會進步

notice會比位政府入，整死連仔，加上咁多post每個都出noti係無可能。

開多個分台可以隔開唔同類型既post，每個post都有得討論。就係無咁既功能先反而會令人亂開post，到時不惜用假標題吸人入去睇，搞到資訊混亂

重要既post固然重要，放係首頁或者吹水台亦都係理所當然。但亦都唔可以扼殺其他既post既attention，咁樣香港只會無進步

推到連仔開分台

69 開始， 會員no. 由 26xxxx 升到 29xxxxx 出乜post 都死啦

站務台有人講過啦
無人理

抗爭台

革命台

仲有開新台唔夠， 要限制 p 牌進入or 只可以睇 不可以留言

admin 咪一樣無回應

叫佢地開個價嚟， 集資買一個台， 又無回應

!!注意!!
係喺時事台入面加開分台
並唔係另設新台
分台要用中立字眼避嫌

巴打可能有啲誤會
我係指係事時台入面開多2個分台
同創意台有改歌，藝術創作一樣

你睇下時事台每個post回覆時間都係2秒3秒
所有討論/idea/檢討既資訊都沉底
對成件事好大影響

時事台應效仿創意台加設分台/filter

分台既post係會直接出現係主台到，
正如去改歌台開post，創意台都會有嗰個post。而真正想事後討論既人就會只係入分台睇post，就好似開左filter一樣咁。
所以唔會出現你所講湧入分台既事